{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 바람의언덕펜션"
    },
    "text": "プールと屋外バーベキュー場を保有しています。 徒歩3分の距離には渓谷の水が流れます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 幼児の場合、基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 4歳以上からは追加料金が発生し、これは当日現地にて決済されます。 ペットは入室できません。 その他、屋外プールの服装は水着かビーチウェアを着用していただく必要があります。 開場日程は6月中旬から8月末までと予定されていますが、天候により変動する場合があります。 利用時間は現場の状況によって変更されることがあります。 ペンション内にはカラオケ店があり、1時間利用すると20,000ウォンの費用が発生し、これは当日現地にて決済されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールや屋外バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、プールと屋外バーベキュー場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "渓谷はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "徒歩3分の距離に渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれますが、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "4歳以上の子供は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、4歳以上の子供には追加料金が発生し、当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールではどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "屋外プールでは水着かビーチウェアの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの開場日程はいつですか？",
            "answer": "プールの開場日程は6月中旬から8月末までと予定されていますが、天候により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ店の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケ店の利用料金は1時間ごとに20,000ウォンです。当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 343
    }
}